(鄉紳戰術參考) 1999年上水石湖新村

班人石油氣、放火全部出曬....

雖然最後當年嘅警察都係成功入到村，不過果次行動係有消防配合